{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047436",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "오송웨이브"
    },
    "text": "ペットは入場できませんし、外部からの飲食物の持ち込みも禁止されています。 レジャーシートのレンタルは可能で、保証金として1万ウォンが必要です。 営業時間は毎日11時から20時までで、最終注文は19時30分までです。 ドリンクメニューは様々で、ハニーグレープフルーツブラックティーは7,500ウォン、アメリカーノは6,000ウォン、エスプレッソは4,000ウォン、キャラメルコンパーニャは4,500ウォン、ラテは6,500ウォンなどの価格で販売されます。 お茶の飲み物も豊富で、ピーチピーチは7500ウォン、チェリーベリーは7500ウォン、ペパーミントは5500ウォン、カモミールは5500ウォンです。 チョコレートアイスクリームは6500ウォンで、ホットチョコとアイスチョコは7000ウォンです。 エイドドリンクも豊富で、レモンエイドは7500ウォン、グアバリッチエイドは7500ウォンです。 緑茶ラテは7,000ウォンで、オーガニックミルクアイスクリームは6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "最終注文は何時までですか？",
            "answer": "最終注文は19時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは入場できますか？",
            "answer": "ペットは入場できません。"
        },
        {
            "question": "外部から飲食物を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "外部からの飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "レジャーシートのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "レジャーシートのレンタルは可能です。保証金として1万ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "ドリンクメニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ドリンクメニューにはハニーグレープフルーツブラックティー、アメリカーノ、エスプレッソ、キャラメルコンパーニャ、ラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "お茶の飲み物もありますか？",
            "answer": "はい、お茶の飲み物もあります。ピーチピーチ、チェリーベリー、ペパーミント、カモミールなどの種類があります。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームの種類は何がありますか？",
            "answer": "チョコレートアイスクリームがあります。ホットチョコとアイスチョコもあります。"
        },
        {
            "question": "エイドドリンクの種類は何がありますか？",
            "answer": "エイドドリンクにはレモンエイド、グアバリッチエイドなどの種類があります。"
        },
        {
            "question": "緑茶ラテとオーガニックミルクアイスクリームの価格はいくらですか？",
            "answer": "緑茶ラテは7,000ウォンで、オーガニックミルクアイスクリームは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 388
    }
}